聽日文宣必須將焦點轉移到元朗

正視元朗鄉黑問題
無差別攻擊年輕人而無警察過去幫手
下一個戰場絕對係元朗！

為社會除害！

關班鄉黑咩事
必須突顯官鄉黑問題

推